# Скрипт для обработки файлов согласно шаблону #

## Описание

Данный скрипт предназначен для удаления C++ комментариев из файлов в формате .cpp.
Но его функционал может быть расширен любыми шаблонами, что позволяет обрабатывать файлы заданного формата по определенным правилам.
Тестировалось исключительно на Python 2.7 и Windows. 
При запуске скрипта на операционной сиситеме семейства UNIX, возможны проблемы.

## Особенности

* Многопоточная обработка. Параметр, указывающий количество процессов,  задается при запуске (По умолчанию 8).
* Обработка файлов-дубликатов. Производится сохранение информации об обработанных файлах, и в случае обнаружения идентичного файла, будет произведено копирование предыдущего результата. Это опция особенно полезна при обработки большого количества повторяющихся файлов. Она может быть отключена флагом --hashed=0
* Производится логирование всего процесса выполнения скрипта.
* Обработка запускается с помощью вызова редактора sed и передачи ему шаблона "remccoms3.sed".
* Реализован альтернативный способ локальной обработки в случае, если не удалось вызвать sed.
* Unit-тестов... нет.

## Важные замечания

* Многопоточность не идеальна, мне известны некоторые потенциальные проблемы, и способы улучшения.
* Папку для записи результата следует указывать "несуществующей" или содержащей все необходимые подпапки.
* Думаю, на UNIX не запустится, я не успел проверить.
* Не проводил стресс-тесты, не измерял показатели эффективности.
